係全世界記者面前用私刑，真的輸了

我地係爭取緊民主自由人權

之前我地一直都係被害者

今天係大眾眼光之下嘅私刑，已改變一切

你地唔理民意無問題，但一切都要有包裝有marketing

無論咩事都好，你包裝得好你就係正義
但你地有冇人答到我私刑點包裝比全世界睇？

推

［正視聽］大家唔好再嘈啦